====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous devions ensuite , avec Jean-Paul Trystram , rédiger les actes du colloque «Urbanisme et Sociologie» (qui ne sont pas impérissables…) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

